「黑警死全家」原來真係打飛機口號

見到有人話要安慰黑警家暴女事主真係把幾火。
俾黑警打就要同情？實黃0架佢？
又話黑警死全家？
唔踩多腳就夠晒俾面啦。

我就冇話支持邊一邊嘅
不過隻黑警就一定要死
至於老婆仔女如果係藍嘅話就去死啦
黃嘅話就反思下點解嫁畀狗 仲要容忍佢

全家呀，識唔識中文？

無同情過個細路，食住花生咁睇呢單野

黑警應該死，狗乸都應該死
個小朋友就...希望佢懷住仇恨長大，大個之後搵黑警報仇

幫大家講埋：
殘體字
拉